Het zou bijvoorbeeld een genot om haar beeld!"
"Ik verzoek u u," riep Mr. Elton; "Het zou inderdaad een genot!
Ik verzoek u u, Miss Woodhouse te oefenen zo charmant talent ten gunste van uw vriend.
Ik weet wat de tekeningen zijn.
Hoe zou u de mij onwetend?
Niet deze kamer uitgebreid in specimens van uw landschappen en bloemen; en niet Mevr Weston sommige onnavolgbare figuur-stukken in haar kamer, op Randalls?"
Ja, goede man!--gedachte Emma- maar wat heeft dat te maken met die gelijkenissen?
Je weet niets van de opstelling.
Niet de pretentie om in extase over de mijne.
Houd uw extase van Henrieke's gezicht.
"Nou, als je me dergelijke aanmoedigingen, Mr. Elton, ik geloof dat ik zal proberen wat ik kan doen.
Harriet zijn zeer kwetsbaar, waardoor een gelijkenis moeilijk; en er is zelfs nog een eigenaardigheid in de vorm van het oog en de lijnen over de mond die men zou moeten vangen."
"precies zo - de vorm van het oog en de lijnen over de mond--ik heb geen twijfel aan uw succes.
Bidden bidden poging.
Als u het wilt doen, zal het inderdaad, om gebruik te maken van uw eigen woorden, een heerlijke bezitting."
"Maar ik ben bang, Mr. Elton, Harriet niet wilt zitten.
Ze denkt zo weinig van haar eigen schoonheid.
Heb je niet let op haar wijze van beantwoording me?
Hoe volledig het betekende, 'Waarom moet mijn beeld worden getrokken?"
"Oh!
